{
    "mountain_2017_1": {
        "name": "me_and_bill_on_a_mountain_with_a_dog.jpg",
        "year": 2017,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Me and Bill and a dog on a mountain",
        "fr": "Moi et Bill et un chien sur une montaigne",
        "people": [
            "bryan",
            "bill"
        ]
    },
    "Patrick_2018_1": {
        "name": "billpatbryan.jpg",
        "year": 2018,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Me, Patrick, and Bill",
        "fr": "Moi, Patrick, et Bill",
        "people": [
            "bryan",
            "patrick",
            "bill"
        ]
    },
    "Lorenzo_2018_2": {
        "name": "tyler-lorenzo-remy-bryan-blabla2018.jpg",
        "year": 2018,
        "order_in_year": 2,
        "en": "Tyler, me, Lorenzo, and R\u00e9my",
        "fr": "Tyler, moi, Lorenzo, et R\u00e9my \u00e0 Tcha-Tcha",
        "people": [
            "tyler",
            "bryan",
            "lorenzo",
            "remy_blabla"
        ]
    },
    "Chung_2019_1": {
        "name": "chunglab.jpg",
        "year": 2019,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Chung Lab",
        "fr": "Chung Lab",
        "people": [
            "bryan",
            "tanner",
            "julianne",
            "matthias_chung",
            "taewon",
            "jon_chung",
            "arianna_chung",
            "aimee_chung",
            "jihua",
            "anu",
            "elise"
        ]
    },
    "Edinburgh_2019_2": {
        "name": "michael-bryan-lorenzo-edinburgh.jpg",
        "year": 2019,
        "order_in_year": 2,
        "en": "Michael, me, and Lorenzo in Edinburgh",
        "fr": "Michael, moi, et Lorenzo \u00e0 Edinburgh",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "lorenzo"
        ]
    },
    "ivry": {
        "name": "a-bunch-of-people-chez-moi-ivry.jpg",
        "year": 2019,
        "order_in_year": 3,
        "en": "A bunch of people in Ivry-sur-Seine",
        "fr": "Pas mal de gens \u00e0 Ivry-sur-Seine",
        "people": [
            "bryan",
            "charley",
            "valentin",
            "julien",
            "rija"
        ]
    },
    "Julie_2020_1": {
        "name": "bryan-julie-dune.jpg",
        "year": 2020,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Me and Julie at Dune du Pilat",
        "fr": "Moi et Julie \u00e0 Dune du Pilat",
        "people": [
            "bryan",
            "julie"
        ]
    },
    "William_2020_2": {
        "name": "Anton-william-bryan-la-seine.jpg",
        "year": 2020,
        "order_in_year": 2,
        "en": "Anton, William and me at Jardin Tino Rossi",
        "fr": "Anton, William et moi \u00e0 Jardin Tino Rossi",
        "people": [
            "bryan",
            "anton",
            "william"
        ]
    },
    "Viaduc_2020_3": {
        "name": "alex-bryan-paris.jpg",
        "year": 2020,
        "order_in_year": 3,
        "en": "Alex and Bryan at Le Viaduc",
        "fr": "Alex et moi \u00e0 Le Viaduc",
        "people": [
            "bryan",
            "alex_paris"
        ]
    },
    "Michael_2020_4": {
        "name": "michael-bryan-julie.jpg",
        "year": 2020,
        "order_in_year": 4,
        "en": "Michael, me, and Julie in Wazemmes",
        "fr": "Michael, moi, et Julie \u00e0 Wazemmes",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "julie"
        ]
    },
    "lecart": {
        "name": "michael-bryan-lecart.jpg",
        "year": 2020,
        "order_in_year": 5,
        "en": "Me and Michael at L&rsquo;\u00c9cart",
        "fr": "Moi et Michael \u00e0 L&rsquo;\u00c9cart",
        "people": [
            "bryan",
            "michael"
        ]
    },
    "Jeremy_2021_1": {
        "name": "bryan-jeremy.png",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Me, Jeremy, and Mathieu on French TV",
        "fr": "Moi, Jeremy, et Mathieu au t\u00e9l\u00e9vision Francais",
        "people": [
            "bryan",
            "jeremy",
            "mathieu_shift"
        ]
    },
    "Bastille_2021_2": {
        "name": "bryan-julie-etienne-cici-william-yanomi-grenoble.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 2,
        "en": "Half of me, Julie, Etienne, Cici, William, and Yanomi at Fort de la Bastille, Gr\u00e9noble",
        "fr": "La moiti\u00e9 de moi, Julie, Etienne, Cici, William, et Yanomi \u00e0 Fort de la Bastille, Gr\u00e9noble",
        "people": [
            "bryan",
            "julie",
            "etienne",
            "cici",
            "william",
            "yanomi"
        ]
    },
    "skateboard_2021_3": {
        "name": "bryan-blabla-skate.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 3,
        "en": "Just me on a skateboard at Blabla",
        "fr": "Que moi sur un skate \u00e0 Blabla",
        "people": [
            "bryan"
        ]
    },
    "Julien_2021_4": {
        "name": "julien-bryan-nadir-yanomi-skate-blabla.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 4,
        "en": "Julien, Me, Nadir, and Yanomi at Blabla",
        "fr": "Julien, moi, Nadir, et Yanomi \u00e0 Blabla",
        "people": [
            "bryan",
            "julien",
            "nadir",
            "yanomi"
        ]
    },
    "Dunkerque_2021_5": {
        "name": "michael-julie-bryan-tyler-dunkerque.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 5,
        "en": "Michael, Julie, me, and Tyler in Dunkerque",
        "fr": "Michael, Julie, moi, et Tyler \u00e0 Dunkerque",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "julie",
            "tyler"
        ]
    },
    "Dunkerque_2021_6": {
        "name": "michael-tyler-bryan-dunkerque.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 6,
        "en": "Michael, Tyler, and me in Dunkerque",
        "fr": "Michael, Tyler,et moi \u00e0 Dunkerque",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "tyler"
        ]
    },
    "Perpetua_2021_7": {
        "name": "bryan-colin_cape-perpetua.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 7,
        "en": "Me and Colin at Cape Perpetua, OR",
        "fr": "Moi et Colin \u00e0 Cape Perpetua, OR",
        "people": [
            "bryan",
            "colin"
        ]
    },
    "Michael_2021_8": {
        "name": "bryan-michael-tyler-anvers.jpg",
        "year": 2021,
        "order_in_year": 8,
        "en": "Me, Michael, and Tyler in Antwerp",
        "fr": "Moi, Michael, et Tyler \u00e0 Anvers",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "tyler"
        ]
    },
    "Swap_2022_1": {
        "name": "swap-hai-bryan-nice.jpg",
        "year": 2022,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Swap, Hai and me in Nice",
        "fr": "Swap, Hai, et moi \u00e0 Nice",
        "people": [
            "bryan",
            "swap",
            "Hai"
        ]
    },
    "including_2022_2": {
        "name": "picnic_anton.jpg",
        "year": 2022,
        "order_in_year": 2,
        "en": "A bunch of people including Anton et a picnic in Paris",
        "fr": "Pas mal de gens, y-compris Anton et moi pour une piquenique \u00e0 Paris",
        "people": [
            "bryan",
            "anton",
            "alex_paris",
            "yanomi",
            "sachin"
        ]
    },
    "Pittsburgh_2023_1": {
        "name": "jason-alcohol.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 1,
        "en": "Me, Jason, and some others in Pittsburgh one night",
        "fr": "Moi, Jason, et des autres \u00e0 Pittsburgh une nuit",
        "people": [
            "bryan",
            "jason",
            "adam"
        ]
    },
    "restaurant_2023_2": {
        "name": "flo-anniv.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 2,
        "en": "Me, Flo, and Constance at a restaurant in Lille",
        "fr": "Moi, Flo, et Constance dans un resto \u00e0 Lille",
        "people": [
            "bryan",
            "floriane",
            "constance"
        ]
    },
    "roommates_2023_3": {
        "name": "colocs-court.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 3,
        "en": "Me and my roommates in our courtyard",
        "fr": "Moi et mes colocs dans notre cour",
        "people": [
            "bryan",
            "alex",
            "sami",
            "constance",
            "floriane",
            "tim"
        ]
    },
    "terrible": {
        "name": "aux-enfants-terribles.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 4,
        "en": "Aubr\u00e9e, Sunny, Me, and Tyler at <em>Aux Enfants Terribles</em>",
        "fr": "Aubr\u00e9e, Sunny, Moi, et Tyler \u00e0 <em>Aux Enfants Terribles</em>",
        "people": [
            "bryan",
            "aubree",
            "sunny",
            "tyler"
        ]
    },
    "courtyard_2023_5": {
        "name": "parents-lille.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 5,
        "en": "Me, my parents, Laura, Aubr\u00e9e, and Tyler in my courtyard",
        "fr": "Moi, mes parents, Laura, Aubr\u00e9e, et Tyler dans ma cour",
        "people": [
            "bryan",
            "dad",
            "mom",
            "laura",
            "aubree",
            "tyler"
        ]
    },
    "Brussels_2023_6": {
        "name": "egouts.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 6,
        "en": "Me in the Sewers of Brussels",
        "fr": "Moi dans les \u00e9gouts de Bruxelles",
        "people": [
            "bryan"
        ]
    },
    "Michael_2023_7": {
        "name": "atomium.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 7,
        "en": "Me, Michael, and Tyler at the Atomium in Brussels",
        "fr": "Moi, Michael, et Tyler \u00e0 l&rsquo;Atomium \u00e0 Bruxelles",
        "people": [
            "bryan",
            "michael",
            "tyler"
        ]
    },
    "Hypercourt_2023_8": {
        "name": "adri-moi-flo-sami-banana.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 8,
        "en": "Adri, Me, Flo, and Sami en route towards Hypercourt for Banana Boom",
        "fr": "Adri, Moi, Flo, et Sami sur la route vers Hypercourt pour Banana Boom",
        "people": [
            "bryan",
            "adrian",
            "floriane",
            "sami"
        ]
    },
    "Sarrazins_2023_9": {
        "name": "Silvio-rishik-me-colin-sarrazins.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 9,
        "en": "Silvio, Rishik, Me, and Colin at Place des Sarrazins",
        "fr": "Silvio, Rishik, Moi, et Colin au Place des Sarrazins",
        "people": [
            "bryan",
            "rishik",
            "silvio",
            "colin"
        ]
    },
    "Silvio_2023_10": {
        "name": "me-silvio-tyler-colin-tok.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 10,
        "en": "Me, Silvio, Tyler, and Colin at Tok-ici (With Pierre on the Bass)",
        "fr": "Moi, Silvio, Tyler, et Colin \u00e0 Tok-ici (Avec Pierre qui joue le Bass)",
        "people": [
            "bryan",
            "silvio",
            "tyler",
            "colin",
            "pierre"
        ]
    },
    "thoms": {
        "name": "sachin-me-edi-martijn.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 11,
        "en": "Sachin, Me, Edi, and Martijn at Thom&rsquo;s bachelor party in Paris",
        "fr": "Sachin, Moi, Edi, et Martijn \u00e0 l&rsquo;enterrement de vie de garcon pour Thom \u00e0 Paris",
        "people": [
            "bryan",
            "edi",
            "martijn",
            "sachin"
        ]
    },
    "Michael_2023_12": {
        "name": "me-michael-st-charles.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 12,
        "en": "Me and Michael on St. Charles Bridge in Prague",
        "fr": "Moi et Michael sur le pont de St. Charles \u00e0 Prague",
        "people": [
            "bryan",
            "michael"
        ]
    },
    "Quentin_2023_13": {
        "name": "rishik-quentin-me-fete.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 13,
        "en": "Rishik, Quentin, and Me after a long night",
        "fr": "Rishik, Quentin, et Moi apr\u00e8s une longue soir\u00e9e",
        "people": [
            "bryan",
            "rishik",
            "quentin"
        ]
    },
    "rishiks_2023_14": {
        "name": "eatin-rishik-chicken.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 14,
        "en": "Me eating Rishik&rsquo;s chicken for Indian Independence Day",
        "fr": "Moi et du poulet cuit par Rishik pour La Fete Nationale d&rsquo;Inde",
        "people": [
            "bryan"
        ]
    },
    "Thoms_2023_15": {
        "name": "alex-nadir-me-sachin-julien-morzine.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 15,
        "en": "Alex, Nadir, Me, Sachin, and Julien at Thom&rsquo;s wedding in Morzine",
        "fr": "Alex, Nadir, Moi, Sachin, et Julien \u00e0u mariage de Thom \u00e0 Morzine",
        "people": [
            "alex_paris",
            "nadir",
            "bryan",
            "sachin",
            "julien",
            "thom"
        ]
    },
    "Centenaire_2023_16": {
        "name": "bryan-julie-namur.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 16,
        "en": "Julie and Me at on Le Centenaire at Beez",
        "fr": "Julie et Moi sur Le Centenaire \u00e0 Beez",
        "people": [
            "bryan",
            "julie"
        ]
    },
    "Piscine_2023_17": {
        "name": "bryan-piscine.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 17,
        "en": "Me at La Piscine",
        "fr": "Moi \u00e0 La Piscine",
        "people": [
            "bryan"
        ]
    },
    "Adam_2023_18": {
        "name": "adam-bryan-jason-ghent.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 18,
        "en": "Adam, Me, and Jason on the edge of a canal in Ghent",
        "fr": "Adam, Moi, et Jason au bord d&rsquo;un canal \u00e0 Gand",
        "people": [
            "bryan",
            "jason",
            "adam"
        ]
    },
    "Citadelle_2023_19": {
        "name": "bryan-jason-citadelle.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 19,
        "en": "Me and Jason at La Citadelle de Lille",
        "fr": "Moi et Jason \u00e0 La Citadelle de Lille",
        "people": [
            "bryan",
            "jason"
        ]
    },
    "Samis_2023_20": {
        "name": "roommates_sami.jpg",
        "year": 2023,
        "order_in_year": 20,
        "en": "Sami&rsquo;s farewell party with all the roommates",
        "fr": "La fete du d\u00e9part de Sami avec all the roommates",
        "people": [
            "bryan",
            "sami",
            "constance",
            "julie_coloc",
            "adrian",
            "tim",
            "alex",
            "floriane"
        ]
    },
    "newyear2024": {
        "name": "newyear2024.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 1,
        "en": "New year&rsquo;s with Grazilla, C\u00e9cile, Tyler, Sunny, and Me",
        "fr": "La fete du nouvel an avec Grazilla, C\u00e9cile, Tyler, Sunny, et Moi",
        "people": [
            "bryan",
            "grazilla",
            "cecile",
            "tyler",
            "sunny"
        ]
    },
    "Cassandra_2024_2": {
        "name": "cassy-antoine-party.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 2,
        "en": "House party with Cassandra, Antoine, and Me",
        "fr": "Une fete \u00e0 la maison avec Cassandra, Antoine, et Moi",
        "people": [
            "bryan",
            "cassandra",
            "antoine"
        ]
    },
    "Silas_2024_3": {
        "name": "sila-bday-beach.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 3,
        "en": "Also in Berck",
        "fr": "Aussi \u00e0 Berck",
        "people": [
            "bryan",
            "tyler",
            "sila",
            "moneer"
        ]
    },
    "NempontSaintFirmin_2024_4": {
        "name": "sila-bday-balcony.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 4,
        "en": "In Nempont-Saint-Firmin",
        "fr": "A Nempont-Saint-Firmin",
        "people": [
            "bryan",
            "sila",
            "laura",
            "gassim",
            "leah_laura"
        ]
    },
    "Silas_Bday": {
        "name": "Silas_Bday",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 3.1,
        "en": "Sila&rsquo;s 30th birthday in Nempont-Saint-Firmin",
        "fr": "Le 30e anniversaire de Sila \u00e0 Nempont-Saint-Firmin",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "NempontSaintFirmin_2024_4",
            "Silas_2024_3"
        ]
    },
    "julie": {
        "name": "julie_bryan_coloc_party.jpg",
        "month": "May",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 4.5,
        "en": "Julie and I in a heated discussion",
        "fr": "Moi et Julie en discussion anim\u00e9",
        "people": [
            "bryan",
            "julie_coloc"
        ],
        "is_album": false
    },
    "bryan": {
        "name": "bryan_dance_coloc_party.jpg",
        "month": "May",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 4.6,
        "en": "Me dancing",
        "fr": "Moi qui danse",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "mothers_2024_5": {
        "name": "couscous.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 5,
        "en": "Eating Sami&rsquo;s mother&rsquo;s couscous with Alex, Me, Sami, and Tim",
        "fr": "Diner d&rsquo;un couscous prepar\u00e9 par la m\u00e8re de Sami avec Alex, Moi, Sami, et Tim",
        "people": [
            "bryan",
            "alex",
            "sami",
            "tim"
        ]
    },
    "Constance_2024_6": {
        "name": "asilah-beach.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 6,
        "en": "On the beach near Asilah with Margaux, Me, Tim, Constance, Clemence, and Sami",
        "fr": "Sur la plage vers Asilah avec Margaux, Moi, Tim, Constance, Clemence, et Sami",
        "people": [
            "bryan",
            "margaux",
            "tim",
            "constance",
            "clemence",
            "sami"
        ]
    },
    "Tetouan_2024_7": {
        "name": "maroc-hike-hole.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 7,
        "en": "Hiking near Tetouan with Sami, Tim, Me, and Flo",
        "fr": "Un randonn\u00e9e vers Tetouan avec Sami, Tim, Moi, et Flo",
        "people": [
            "bryan",
            "sami",
            "tim",
            "floriane"
        ]
    },
    "Climbing_2024_8": {
        "name": "maroc-hike-cat.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 8,
        "en": "Climbing near Tetouan with Tim, Me, and a village cat",
        "fr": "De l&rsquo;escalade vers Tetouan avec Tim, Moi, et un chat du village",
        "people": [
            "bryan",
            "tim"
        ]
    },
    "Tangiers_2024_9": {
        "name": "tangiers-coffee.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 9,
        "en": "Me and Tim at a caf\u00e9 in Tangiers",
        "fr": "Moi et Tim \u00e0 un caf\u00e9 \u00e0 Tanger",
        "people": [
            "bryan",
            "tim"
        ]
    },
    "Algeciras_2024_10": {
        "name": "flo-tim-spain.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 10,
        "en": "Flo, Tim, and Me in Algeciras",
        "fr": "Flo, Tim, et Moi \u00e0 Algeciras",
        "people": [
            "floriane",
            "tim",
            "bryan"
        ]
    },
    "Zarautz_2024_11": {
        "name": "bryan-tim-stokes.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 11,
        "en": "Me and Tim at a surf hostel near Zarautz",
        "fr": "Moi et Tim \u00e0 un auberge de surf vers Zarautz",
        "people": [
            "bryan",
            "tim"
        ]
    },
    "country_2024_12": {
        "name": "tim-bryan-horses.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 12,
        "en": "Me and Tim at a horse farm in Basque country",
        "fr": "Moi et Tim \u00e0 une ferme des chevaux en pays Basque",
        "people": [
            "bryan",
            "tim"
        ]
    },
    "Morocco_Spain": {
        "name": "Morocco_Spain",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 12,
        "en": "Trip to Morocco to visit Sami, and the return through Spain",
        "fr": "Voyage au Maroc pour rendre visite \u00e0 Sami, et le retour par l'Espagne",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "mothers_2024_5",
            "Constance_2024_6",
            "Tetouan_2024_7",
            "Climbing_2024_8",
            "Tangiers_2024_9",
            "Algeciras_2024_10",
            "Zarautz_2024_11",
            "country_2024_12"
        ]
    },
    "tylerbday": {
        "year": 2024,
        "month": "May",
        "order_in_year": 13,
        "en": "Tyler&rsquo;s 29th birthday with Me, Tyler, Rishik, and Sunny",
        "fr": "Le 29e anniversaire de Tyler avec Moi, Tyler, Rishik, et Sunny",
        "people": [
            "tyler",
            "sunny",
            "rishik",
            "bryan"
        ],
        "name": "tylerbday2024.jpg"
    },
    "Amsterdam_2024_14": {
        "name": "avi-rishik-moi-amsterdam.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 14,
        "en": "Aviraj, Rishik, and Me in Amsterdam",
        "fr": "Aviraj, Rishik, et Moi \u00e0 Amsterdam",
        "people": [
            "bryan",
            "aviraj",
            "rishik"
        ]
    },
    "boyz": {
        "name": "the-boyz.jpg",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 15,
        "en": "Out with The Boys",
        "fr": "Out avec The Boys",
        "people": [
            "bryan",
            "aviraj",
            "quentin",
            "rishik",
            "sunny",
            "tyler"
        ]
    },
    "PXL": {
        "name": "PXL_20240810_102847355.MP.jpg",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 16,
        "en": "Me hiking in the Ardennes forest",
        "fr": "Moi pendant un trek dans les Ardennes",
        "people": [
            "bryan"
        ]
    },
    "scarpeescaut": {
        "name": "scarpeescaut",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 17,
        "en": "Me, Tyler, and Rishik biking in the Scarpe-Escaut Park",
        "fr": "Moi, Tyler, et Rishik en v\u00e9lo au Parc naturel r\u00e9gional Scarpe-Escaut",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "bryantylerrishikbikingjpeg",
            "biketripjpeg"
        ]
    },
    "bryantylerrishikbikingjpeg": {
        "name": "bryan-tyler-rishik-biking.jpg",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 17,
        "en": "Day one",
        "fr": "Le premier jour",
        "people": [
            "bryan",
            "tyler",
            "rishik"
        ]
    },
    "biketripjpeg": {
        "name": "biketrip.jpg",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 18,
        "en": "Day two",
        "fr": "Le deuxi\u00e8me jour",
        "people": [
            "bryan",
            "rishik",
            "tyler"
        ]
    },
    "quentin": {
        "name": "tyler_sunny_quentin_new_apt.jpg",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 19,
        "en": "Tyler, Sunny, Me, and Quentin in a new apartment with a new camera ",
        "fr": "Tyler, Sunny, Moi, et Quentin dans un nouvel appartement avec une nouvelle cam\u00e9ra",
        "people": [
            "bryan",
            "tyler",
            "sunny",
            "quentin"
        ]
    },
    "IMGWA_20": {
        "name": "IMG-20240820-WA0010.jpg",
        "month": "Aug",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 20,
        "en": "Adrien and me at Cours Julien in Marseille",
        "fr": "Adrien et moi au Cours Julien \u00e0 Marseille",
        "people": [
            "bryan",
            "adrien"
        ]
    },
    "labraderie": {
        "name": "labraderie.jpg",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 21,
        "en": "A bunch of us at La Braderie in Lille",
        "fr": "Pas mal de mes amis \u00e0 La Braderie de Lille",
        "people": [
            "bryan",
            "cecile",
            "ruchira",
            "moneer",
            "sunny",
            "quentin",
            "rishik",
            "zambuka",
            "sabia",
            "martin"
        ]
    },
    "greatlighting": {
        "name": "GR10100_0185_greatlighting.jpg",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 22,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "ontop": {
        "name": "GR10100_0391_ontop.jpg",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 23,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "majesticcow": {
        "name": "GR10100_0318_majesticcow.jpg",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 24,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "openroad": {
        "name": "GR10100_0406_openroad.jpg",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "en": "",
        "fr": "",
        "order_in_year": 25,
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "GR10": {
        "name": "GR10",
        "month": "Sep",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 22,
        "en": "Through-hike in the Pyrenees on the GR10 trail",
        "fr": "Trekking dans les Pyr\u00e9n\u00e9es sur le GR10",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "greatlighting",
            "ontop",
            "majesticcow",
            "openroad"
        ]
    },
    "quentin_26": {
        "name": "quentin_bryan_pacs.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 26,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "cleaning": {
        "name": "rishik_bryan_cleaning.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 28,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "cecile": {
        "name": "cecile_sunny_pacs.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 29,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "Pacs_Party": {
        "name": "Pacs_Party",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 28,
        "en": "C\u00e9cile's housewarming party",
        "fr": "La crémaillère de C\u00e9cile",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "cleaning",
            "cecile",
            "quentin_26"
        ]
    },
    "pizza": {
        "name": "pizza_prep.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 30,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "cecile",
            "bryan",
            "rishik"
        ],
        "is_album": false
    },
    "anastasia": {
        "name": "pizza_tyler_anastasia.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 31,
        "en": "Tyler and Anastasia's",
        "fr": "Celui de Tyler et Anastasia",
        "people": [
            "tyler",
            "anastasia"
        ],
        "is_album": false
    },
    "piaaz": {
        "name": "piaaz_sunny.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 32,
        "en": "Sunny's",
        "fr": "Celui de Sunny",
        "people": [
            "sunny"
        ],
        "is_album": false
    },
    "pizza_33": {
        "name": "pizza_bryan.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 33,
        "en": "Mine",
        "fr": "Le mien",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "eating": {
        "name": "pizza_eating.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 34,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan",
            "cecile",
            "tyler",
            "anastasia",
            "rishik"
        ],
        "is_album": false
    },
    "rishik": {
        "name": "pizza_rishik.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 35,
        "en": "Rishik's",
        "fr": "Celui de Rishik",
        "people": [
            "rishik"
        ],
        "is_album": false
    },
    "PizzaParty": {
        "name": "PizzaParty",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 30,
        "en": "Pizza Party at Sunny and C\u00e9cile's place",
        "fr": "Pizza Party chez Sunny et C\u00e9cile",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "pizza",
            "anastasia",
            "eating",
            "rishik",
            "pizza_33",
            "piaaz",
            "cecile_36"
        ]
    },
    "cecile_36": {
        "name": "pizza_cecile.jpeg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 37,
        "en": "C\u00e9cile's",
        "fr": "Celui de C\u00e9cile",
        "people": [
            "cecile"
        ],
        "is_album": false
    },
    "rousse": {
        "name": "croix_rousse.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 37,
        "en": "Sunrise in La Croix Rousse neighborhood",
        "fr": "Lev\u00e9 du soleil dans le quartier de La Croix Rousse",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "biking": {
        "name": "julie_biking.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 38,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "julie"
        ],
        "is_album": false
    },
    "laurine": {
        "name": "lyon_julie_laurine_bryan.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 39,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "julie",
            "bryan",
            "laurine"
        ],
        "is_album": false
    },
    "sixb": {
        "name": "sixb_plus.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 40,
        "en": "Me flashing a 6b+",
        "fr": "Moi qui flashe un 6b+",
        "people": [
            "bryan"
        ],
        "is_album": false
    },
    "laurine_41": {
        "name": "julie_laurine_dalle.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 41,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "julie",
            "laurine"
        ],
        "is_album": false
    },
    "laurine_42": {
        "name": "bryan_laurine_devers.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 42,
        "en": "",
        "fr": "",
        "people": [
            "bryan",
            "laurine"
        ],
        "is_album": false
    },
    "laurine_43": {
        "name": "view_julie_laurine_apt.jpg",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 43,
        "en": "View from their apartment",
        "fr": "La vue de leur appartement",
        "people": [],
        "is_album": false
    },
    "Lyon": {
        "name": "Lyon",
        "month": "Oct",
        "year": 2024,
        "order_in_year": 36,
        "en": "Weekend in Lyon with Julie and Laurine",
        "fr": "Un weekend \u00e0 Lyon avec Julie et Laurine",
        "is_album": true,
        "photos": [
            "rousse",
            "biking",
            "laurine",
            "sixb",
            "laurine_41",
            "laurine_42",
            "laurine_43"
        ]
    }
}