[
    {
        "title": "Marseille_Nice",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/calanques_54",
        "desc": "Un petit voyage \u00e0 Marseille et \u00e0 Nice",
        "date": "20250601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "deule_boat.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/deule",
        "desc": "On fait du bateau sur La Deule pour l'anniversaire de Sunny",
        "date": "20250601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Gun smoke",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/gun_smoke",
        "desc": "Between the felt of the heart...",
        "date": "20250601",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "tyler_30_salam.jpeg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/tyler",
        "desc": "Le 30e Anniversaire de Tyler \u00e0 La Mousse Touch'",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "DescendingLaLesse",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/others",
        "desc": "Weekend kayak sur La Lesse dans les Ardennes",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "LyonClimbingMay2025",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/climbing_25",
        "desc": "Un weekend \u00e0 Lyon pour faire de l'escalade dans 'Le gouffre d'enfer'",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Rishik_bbq",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/rishik_21",
        "desc": "BBQ pour l'anniversaire de Rishik",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "quentin_bday_2025_2.jpeg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/quentin_15",
        "desc": "L'anniversaire de Quentin",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "marche.jpeg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/marche",
        "desc": "March\u00e9 de Wazemmes",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "tilburg.jpeg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/tilburg",
        "desc": "Une journ\u00e9e \u00e0 Tilburg avec Michael",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "djurdjura.jpeg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/djurdjura",
        "desc": "Un jeudi soir \u00e0 Djurdjura",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan_colin_paris_2025.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/bryan_19",
        "desc": "Colin encore une fois du passage \u00e0 Paris",
        "date": "20250501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "What about",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/what_about",
        "desc": "Talk to me as you walk around love...",
        "date": "20250401",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Smoking",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/smoking",
        "desc": "An ashtray overfilled...",
        "date": "20250301",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_mar2025",
        "desc": "Under sunlight setting...",
        "date": "20250301",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "SE_Asia_Alex_Hippo",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/street",
        "desc": "Voyage au Cambodge et au Vietnam avec Alex et Hippo",
        "date": "20250201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "The Bengal Chemical metro stop",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_bengal_chemical_metro_stop",
        "desc": "A fine and eager Kolkata crowd lined up...",
        "date": "20250101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Iiindia",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/mahal",
        "desc": "Voyage en Inde avec Tyler, Rishik, C\u00e9cile et Quentin",
        "date": "20241201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Jaifu",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/trailhead",
        "desc": "Randon\u00e9e au Pique de Japfu qui commence \u00e0 Kigwema",
        "date": "20241201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Kristmas_in_Kohima",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/chicken",
        "desc": "Kristmas \u00e0 Kohima avec Aviraj et Tridip",
        "date": "20241201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "The arctic plain by night",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_arctic_plain_by_night",
        "desc": "Frozen was this place...",
        "date": "20241201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Home sketch #1",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/home_sketch_1",
        "desc": "To travel alone and old is to...",
        "date": "20241201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Home sketch #2",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/home_sketch_2",
        "desc": "How words could be?...",
        "date": "20241201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled duet",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_nov2024",
        "desc": "Up above the sky she climbed...",
        "date": "20241101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Lyon",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/rousse",
        "desc": "Un weekend \u00e0 Lyon avec Julie et Laurine",
        "date": "20241001",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "PizzaParty",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/pizza",
        "desc": "Pizza Party chez Sunny et C\u00e9cile",
        "date": "20241001",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Pacs_Party",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/cleaning",
        "desc": "La cr\u00e9maill\u00e8re de C\u00e9cile",
        "date": "20241001",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Soda pop",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/soda_pop",
        "desc": "I heard it all at the countertop:...",
        "date": "20241001",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "GR10",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/greatlighting",
        "desc": "Trekking dans les Pyr\u00e9n\u00e9es sur le GR10",
        "date": "20240901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "labraderie.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/labraderie",
        "desc": "Pas mal de mes amis \u00e0 La Braderie de Lille",
        "date": "20240901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "The gull",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_gull",
        "desc": "A lone lost seagull drapes his tattered wings...",
        "date": "20240901",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "The lake",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_lake",
        "desc": "Dusk called you on a quest for your reflection...",
        "date": "20240901",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "IMG-20240820-WA0010.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/IMGWA_20",
        "desc": "Adrien et moi au Cours Julien \u00e0 Marseille",
        "date": "20240801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "tyler_sunny_quentin_new_apt.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/quentin",
        "desc": "Tyler, Sunny, Moi, et Quentin dans un nouvel appartement avec une nouvelle cam\u00e9ra",
        "date": "20240801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "scarpeescaut",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/bryantylerrishikbikingjpeg",
        "desc": "Moi, Tyler, et Rishik en v\u00e9lo au Parc naturel r\u00e9gional Scarpe-Escaut",
        "date": "20240801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "PXL_20240810_102847355.MP.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/PXL",
        "desc": "Moi pendant un trek dans les Ardennes",
        "date": "20240801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Ode (with love) to the gr10",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/ode_to_the_gr10",
        "desc": "All 'round the mountains, the walkers wake...",
        "date": "20240801",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "As if.",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/as_if",
        "desc": "She\u2019s a mystery...",
        "date": "20240701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Da isy",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/da_isy",
        "desc": "Sunlight stained your bedroom walls...",
        "date": "20240701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "the-boyz.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/boyz",
        "desc": "Out avec The Boys",
        "date": "20240601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "avi-rishik-moi-amsterdam.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Amsterdam_2024_14",
        "desc": "Aviraj, Rishik, et Moi \u00e0 Amsterdam",
        "date": "20240601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_jun2024",
        "desc": "Morning growls...",
        "date": "20240601",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "tylerbday2024.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/tylerbday",
        "desc": "Le 29e anniversaire de Tyler avec Moi, Tyler, Rishik, et Sunny",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Morocco_Spain",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/mothers_2024_5",
        "desc": "Voyage au Maroc pour rendre visite \u00e0 Sami, et le retour par l'Espagne",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan_dance_coloc_party.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/bryan",
        "desc": "Moi qui danse",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "julie_bryan_coloc_party.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/julie",
        "desc": "Moi et Julie en discussion anim\u00e9",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Silas_Bday",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/NempontSaintFirmin_2024_4",
        "desc": "Le 30e anniversaire de Sila \u00e0 Nempont-Saint-Firmin",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "cassy-antoine-party.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Cassandra_2024_2",
        "desc": "Une fete \u00e0 la maison avec Cassandra, Antoine, et Moi",
        "date": "20240501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Watch",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/watch",
        "desc": "Watch through the window...",
        "date": "20240501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Moroccan mist",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/moroccan_mist",
        "desc": "Moroccan mist evaporates away...",
        "date": "20240501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled triad",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_triad",
        "desc": "Break my bones...",
        "date": "20240501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "While in decline",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/while_in_decline",
        "desc": "The sun still shines while in decline...",
        "date": "20240501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Free to float",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/free_to_float",
        "desc": "If he could float from tree to tree,...",
        "date": "20240501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "The doghouse",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_doghouse",
        "desc": "Awakened in a troubling grime,...",
        "date": "20240401",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_apr2024",
        "desc": "Puddles stain the pavement...",
        "date": "20240401",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Un mardi soir",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/un_mardi_soir",
        "desc": "Du temps perdu...",
        "date": "20240301",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "The tower",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/the_tower",
        "desc": "His eyes and Hers align to keep...",
        "date": "20240201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "newyear2024.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/newyear2024",
        "desc": "La fete du nouvel an avec Grazilla, C\u00e9cile, Tyler, Sunny, et Moi",
        "date": "20240101",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "In the dark",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/in_the_dark",
        "desc": "Pinned to dusk and strung like wire...",
        "date": "20240101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "A cool, dry place",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/a_cool_dry_place",
        "desc": "Sitting pristine in her sleeve...",
        "date": "20240101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Monorhyme sketch #3",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/monorhyme_sketch_3",
        "desc": "Goldilocks was feeling bold,...",
        "date": "20231201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Ode to Sami",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/ode_to_sami",
        "desc": "Our man\u2019s evaporated \u2014 gone...",
        "date": "20231101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Monorhyme sketch #1",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/monorhyme_sketch_1",
        "desc": "Alcohol is entropy, and entropy is time...",
        "date": "20231101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Monorhyme sketch #2",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/monorhyme_sketch_2",
        "desc": "Play back the track slow with all ears clear...",
        "date": "20231101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "roommates_sami.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Samis_2023_20",
        "desc": "La fete du d\u00e9part de Sami avec all the roommates",
        "date": "20231001",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "A raven&rsquo;s lust",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/a_ravens_lust",
        "desc": "A pressing matter of morning walks,...",
        "date": "20231001",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Limp",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/limp",
        "desc": "As I ran by I saw you lying...",
        "date": "20231001",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled couples",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_couples",
        "desc": "Bound up inside, a voice he wimpers on,...",
        "date": "20231001",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Chicory root",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/chicory_root",
        "desc": "An afternoon with chicory root...",
        "date": "20231001",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "bryan-jason-citadelle.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Citadelle_2023_19",
        "desc": "Moi et Jason \u00e0 La Citadelle de Lille",
        "date": "20230901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "adam-bryan-jason-ghent.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Adam_2023_18",
        "desc": "Adam, Moi, et Jason au bord d&rsquo;un canal \u00e0 Gand",
        "date": "20230901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-piscine.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Piscine_2023_17",
        "desc": "Moi \u00e0 La Piscine",
        "date": "20230901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-julie-namur.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Centenaire_2023_16",
        "desc": "Julie et Moi sur Le Centenaire \u00e0 Beez",
        "date": "20230901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "alex-nadir-me-sachin-julien-morzine.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Thoms_2023_15",
        "desc": "Alex, Nadir, Moi, Sachin, et Julien \u00e0u mariage de Thom \u00e0 Morzine",
        "date": "20230901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Hm, apparently Pompeii isn't in Greece",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/hm_apparently_pompeii_isnt_in_greece",
        "desc": "It\u2019s New Year\u2019s Eve on Mount Vesuvius...",
        "date": "20230901",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "September slump",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/september_slump",
        "desc": "Obsessively revising...",
        "date": "20230901",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "eatin-rishik-chicken.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/rishiks_2023_14",
        "desc": "Moi et du poulet cuit par Rishik pour La Fete Nationale d&rsquo;Inde",
        "date": "20230801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "rishik-quentin-me-fete.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Quentin_2023_13",
        "desc": "Rishik, Quentin, et Moi apr\u00e8s une longue soir\u00e9e",
        "date": "20230801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_aug2023",
        "desc": "A giant in the shoes of a man...",
        "date": "20230801",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "me-michael-st-charles.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Michael_2023_12",
        "desc": "Moi et Michael sur le pont de St. Charles \u00e0 Prague",
        "date": "20230701",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "sachin-me-edi-martijn.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/thoms",
        "desc": "Sachin, Moi, Edi, et Martijn \u00e0 l&rsquo;enterrement de vie de garcon pour Thom \u00e0 Paris",
        "date": "20230701",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "me-silvio-tyler-colin-tok.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Silvio_2023_10",
        "desc": "Moi, Silvio, Tyler, et Colin \u00e0 Tok-ici (Avec Pierre qui joue le Bass)",
        "date": "20230701",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Silvio-rishik-me-colin-sarrazins.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Sarrazins_2023_9",
        "desc": "Silvio, Rishik, Moi, et Colin au Place des Sarrazins",
        "date": "20230701",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Untitled pt. 2",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_pt_2",
        "desc": "and the end it was so brief half an hour in the park and we didnt even break open the pulco and sparkling water...",
        "date": "20230701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Crossing your path",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/crossing_your_path",
        "desc": "I\u2019d like to cross your path from time to time...",
        "date": "20230701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_jul2023",
        "desc": "If ever a lonely night...",
        "date": "20230701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "adri-moi-flo-sami-banana.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Hypercourt_2023_8",
        "desc": "Adri, Moi, Flo, et Sami sur la route vers Hypercourt pour Banana Boom",
        "date": "20230601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "atomium.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Michael_2023_7",
        "desc": "Moi, Michael, et Tyler \u00e0 l&rsquo;Atomium \u00e0 Bruxelles",
        "date": "20230601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "egouts.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Brussels_2023_6",
        "desc": "Moi dans les \u00e9gouts de Bruxelles",
        "date": "20230601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Whalebone branches",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/whalebone_branches",
        "desc": "Whalebone branches...",
        "date": "20230601",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "parents-lille.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/courtyard_2023_5",
        "desc": "Moi, mes parents, Laura, Aubr\u00e9e, et Tyler dans ma cour",
        "date": "20230501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "aux-enfants-terribles.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/terrible",
        "desc": "Aubr\u00e9e, Sunny, Moi, et Tyler \u00e0 <em>Aux Enfants Terribles</em>",
        "date": "20230501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Untitled",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_may2023",
        "desc": "Accro \u00e0 la banalit\u00e9...",
        "date": "20230501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "colocs-court.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/roommates_2023_3",
        "desc": "Moi et mes colocs dans notre cour",
        "date": "20230401",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Those oozing stacks grow",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/those_oozing_stacks_grow",
        "desc": "I want to tell of carcasses stacked tall...",
        "date": "20230401",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "flo-anniv.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/restaurant_2023_2",
        "desc": "Moi, Flo, et Constance dans un resto \u00e0 Lille",
        "date": "20230301",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Bruges pluie blues",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/bruges_pluie_blues",
        "desc": "Il plu dans cette vielle ville...",
        "date": "20230301",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "jason-alcohol.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Pittsburgh_2023_1",
        "desc": "Moi, Jason, et des autres \u00e0 Pittsburgh une nuit",
        "date": "20230201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Untitled night",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/untitled_night",
        "desc": "Her animal lay wild,...",
        "date": "20230201",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "Kansas sky",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/kansas_sky",
        "desc": "This morning I watched a cloud fall to earth...",
        "date": "20220701",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "picnic_anton.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/including_2022_2",
        "desc": "Pas mal de gens, y-compris Anton et moi pour une piquenique \u00e0 Paris",
        "date": "20220601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "swap-hai-bryan-nice.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Swap_2022_1",
        "desc": "Swap, Hai, et moi \u00e0 Nice",
        "date": "20220601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Like jackals, lips slippery",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/like_jackals_lips_slippery",
        "desc": "Jackal toes and bloody lips...",
        "date": "20220501",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "bryan-michael-tyler-anvers.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Michael_2021_8",
        "desc": "Moi, Michael, et Tyler \u00e0 Anvers",
        "date": "20210901",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-colin_cape-perpetua.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Perpetua_2021_7",
        "desc": "Moi et Colin \u00e0 Cape Perpetua, OR",
        "date": "20210801",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "michael-tyler-bryan-dunkerque.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Dunkerque_2021_6",
        "desc": "Michael, Tyler,et moi \u00e0 Dunkerque",
        "date": "20210701",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "michael-julie-bryan-tyler-dunkerque.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Dunkerque_2021_5",
        "desc": "Michael, Julie, moi, et Tyler \u00e0 Dunkerque",
        "date": "20210601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "julien-bryan-nadir-yanomi-skate-blabla.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Julien_2021_4",
        "desc": "Julien, moi, Nadir, et Yanomi \u00e0 Blabla",
        "date": "20210501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-blabla-skate.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/skateboard_2021_3",
        "desc": "Que moi sur un skate \u00e0 Blabla",
        "date": "20210401",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-julie-etienne-cici-william-yanomi-grenoble.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Bastille_2021_2",
        "desc": "La moiti\u00e9 de moi, Julie, Etienne, Cici, William, et Yanomi \u00e0 Fort de la Bastille, Gr\u00e9noble",
        "date": "20210301",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-jeremy.png",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Jeremy_2021_1",
        "desc": "Moi, Jeremy, et Mathieu au t\u00e9l\u00e9vision Francais",
        "date": "20210201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "michael-bryan-lecart.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/lecart",
        "desc": "Moi et Michael \u00e0 L&rsquo;\u00c9cart",
        "date": "20200601",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "michael-bryan-julie.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Michael_2020_4",
        "desc": "Michael, moi, et Julie \u00e0 Wazemmes",
        "date": "20200501",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "alex-bryan-paris.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Viaduc_2020_3",
        "desc": "Alex et moi \u00e0 Le Viaduc",
        "date": "20200401",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Anton-william-bryan-la-seine.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/William_2020_2",
        "desc": "Anton, William et moi \u00e0 Jardin Tino Rossi",
        "date": "20200301",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "bryan-julie-dune.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Julie_2020_1",
        "desc": "Moi et Julie \u00e0 Dune du Pilat",
        "date": "20200201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "Fierce creature",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/poetry/fierce_creature",
        "desc": "Fierce creature...",
        "date": "20200101",
        "category": "poetry"
    },
    {
        "title": "a-bunch-of-people-chez-moi-ivry.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/ivry",
        "desc": "Pas mal de gens \u00e0 Ivry-sur-Seine",
        "date": "20190401",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "michael-bryan-lorenzo-edinburgh.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Edinburgh_2019_2",
        "desc": "Michael, moi, et Lorenzo \u00e0 Edinburgh",
        "date": "20190301",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "chunglab.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Chung_2019_1",
        "desc": "Chung Lab",
        "date": "20190201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "tyler-lorenzo-remy-bryan-blabla2018.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Lorenzo_2018_2",
        "desc": "Tyler, moi, Lorenzo, et R\u00e9my \u00e0 Tcha-Tcha",
        "date": "20180301",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "billpatbryan.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/Patrick_2018_1",
        "desc": "Moi, Patrick, et Bill",
        "date": "20180201",
        "category": "photos"
    },
    {
        "title": "me_and_bill_on_a_mountain_with_a_dog.jpg",
        "link": "https://www.bryan-kaperick.me/fr/photos/mountain_2017_1",
        "desc": "Moi et Bill et un chien sur une montaigne",
        "date": "20170201",
        "category": "photos"
    }
]